有無手足習慣食薯片睇波！？

入左幾包，今晚睇波食

掃定貨係歐聯4強個陣食